再多6人從武漢返港後 出現發燒 呼吸道感染徵狀

口罩 洗手 消毒

呢啲真係自撚私

屌你死就死係武漢咪返黎啦

每日多六個

肯隔離治療都唔算自撚私
起碼佢有心唔再傳

我dllm 有個大陸狗有肺炎症狀都仲要出院
然後住沙田帝都酒店

一陣過幾日傳左幾百人點撚樣算

攬炒嘛

香港就黎比武漢多啦
唔怪得被人話由香港傳過去啦

成個武漢好似喪屍城咁

可以經排污系統走暈全大廈
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

政府唔撚做野又真係吹佢唔撚漲

没事儿

我真係 dllm

落隔離令捉撚左佢啦，累人累物

好似特登咁

好似以前SARS
SARS 果時新聞報第一件事就係有幾多新患者

真係多人往返支那同香港
多謝晒

痴撚線

依家睇落有o的假

今朝ha話總數收15個 5個已出院
呢6件係再renew定點

一個月多200個不是夢